11月去日本撚馬

睇女王伊莉莎白二世盃
定日本盃好

主要兩個日子同地點唔同
好難決定

戲碼差咁遠，唔洗諗啦

日本盃勁D?

原來日本盃有外隊
自膠

10月3冠賽程好睇d

草多個月錢先